【文宣遍地開花】太古城通街都係文宣

文宣從不限於連儂牆

好高質

附上太古其他作品

粉飾太平系列

咁都遍地開花

sorry囉

感謝

ching啲相好靚喎

手字好靚

好靚 感謝文宣手足不離不棄

push

粉飾太平系列好正

邊個話過文宣一要喺連儂牆㗎 廁所都可以㗎

Push

手足，真心配服。前排經常喺太古出入，見D靚靚文宣比人剷走晒之後，好耐無整番，仲以為你哋放棄咗。呢排無乜過嗰頭，唔知道原來已經復活咗。希望大家繼續努力。加油！

推

好有feel
respect

行人天橋果張點噴
直頭違反物理

好正

.

手足好嘢

你都幫下手啦，細細一張貼紙都可以同圍貼架

w

多謝手足

Never forget!

高質

感謝手足

Label 師出嚟啦！

勁

擒出去

Pish

厲害

係康怡唔係太古城…
好尷尬

空白連儂牆
又一個文宣手法
Be water, my friend

S

帶起個頭係好事 比啲鼓勵手足
文宣重來都唔會被局限

仲有oie隔離船塢里幅牆

寫字靚係唔同啲

個idea好正

一人一張Memo紙

幾勁 d位都幾難寫 咁都得 勁

支持

整曬編號咁有心機

好靚

非常值得其他區參考

多謝你地

太古文宣手足好勁呀！

手足都好犀利 成日俾撕紙狗清
但一直堅持貼返出黎

不過要小心便衣狗同廢老藍屍
提防啲死車

今round 直頭創意無限 可以照跟

好撚正

屌又用錯左不推
推返先

再推多下

高質！

有架，不過都係成日比人剷。所以更加要互相加油，打氣。

太古牆其實冇放棄過
只係清得太快

靚

Cls 好正
全民連儂牆

第一張相好靚

勁正

高汁

各區手足一齊做

好似玩恐怖game咁連濃場就係普通jump scare係必需，但對於打開機嘅人效果會越來越細，反而一啲估唔到嘅地方有小小野就會好impress
btw有時搭巴士突然見到之前手足嘅噴字會好多感受返返黎

咁就啱啦 好似塗鴉咁 無處不在

好正推
一人一張減輕手足負擔

d相影得好靚 字也寫得好靚

感謝文宣手足

高質

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

[網上自訂旗]購買光復旗/自訂旗幟攻略

#646 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

另類文宣

連濃燈柱、智慧燈柱、煤氣燈柱、交通燈柱、攝影機柱、路牌柱、街名牌柱、仲有冇...

已經變成街頭藝術

手足，高手!

光復香港！

多謝手足，注意安全

網上自訂旗]購買光復旗/自訂旗幟攻略

#646 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

另類文宣
光時旗、港獨旗！

pish

樓主影得好好

Nice!!

希望呢到唔係淨係黎黎去去個幾位手足做，而係大家都有份參與。

香港獨立

太古有位手足啲字好靚

good job

感謝默默付出嘅手足

岩岩發現fb 港生活有成100萬人like 港生活係經濟日報旗下 佢網頁有寫明 可以自行fc 唔知你地幫唔幫到手宣傳下 謝謝

多謝巴打！
你哋真係好勁

正

有人剷即係有人睇到啦

有幾遍=.= 吹大咗

推 樓主pin

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

咪理佢
D文宣好撚正
好想幫手整

respect

藝術家

每個人做多步 貼多張 已經好夠

大家可以帶定marker出街

Thank you

太古手足好波

推 好靚啊，我果區冇左

好靚 ! 但請各位文宣巴絲小心 !

多謝

太古手足好高質

我鍾意粉飾太平果個

好撚靚呀 多謝太古文宣手足 大家要注意安全呀～

太古高汁到
早幾日見到康怡幅牆又白曬

辛苦哂

感謝
利申︰太古街坊

More

香港人最鐘意打卡
不如得閒嚟個粉飾太平打卡
帶卷膠紙框起政府/黑警毁壞香港人聲音嘅痕跡

連濃牆都一齊Be water 不斷進化🤳💪

5毛嚟，一早blk7咗佢

根本係藝術品

寫燈柱嗰位手足手字超靚

好現代主義

各區加油 信念不死

太古人表示日日經過好感動

貼lift門口 仲正 又安全

好高汁

每個人都可以令文宣開花：
[多圖] 其實連儂手足玩開花真係好撚癲 根本無得拆

樓主可以既話請PIN

今日經過見到

btw我唔想知邊個住太古
唔好再自爆啦

另外我見有手足擔心「吹奏街頭文宣等於增加文宣手足嘅風險」
宣傳係雙刃劍
同時間我亦都相信文書手足希望更多人留意到佢哋嘅作品

其中一個保護文宣手足嘅方法
係全民報哨
住太古既 一定知道太古有咩哨台
希望大家勤力報哨
⚠️因為你永遠唔知道附近有冇手足做緊嘢

同場加映太古撕紙狗

岩 超有藝術感

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

高質有創意

邊個仲同我講香港係文化沙漠

好

推！做得好太古手足！

靚撚到

推爆你

721

我想講太古同太古城係兩樣野。。。

其實直接叫太古就得 太古城係真係一個住宅嚟

幫拖！有金黃youtuber宣傳唔到 推唔到手足睇

好經典， 粉飾太平代表處之一

好正！

【文宣遍地開花】好多手足寄復活節卡去外國打國際線對抗中共！

nice

香港黑警popo個page爭5000 likes到就到40萬啦
大家幫手like埋佢比佢地出40萬thanks張圖好無呀？
推我上去please

其實冇一個地方叫太古
嗰度係叫鰂魚涌
太古城同康怡一樣都只係屋苑名

遍地開花
CHING D相好正

絲打id好可愛

啲相好靚

勵害！！

影得好靚 文宣手足都整得好靚

在在

藝術！

好撚正
我要見到全香港都有框！

應該要佩服埋個藝術家諗到呢種方法！
條橋係一個香港藝術家 (ig: gllh_art)諗出黎！
利申 非打手

得罪講句，好難得見到手字咁靚

塗鴉文化

WOHOHO

仲要起狗屋隔離

又啱喎屌

有返返去睇
唔知係咪因為細張 無人撕
或者淨係無咗個角 基本完整

有心 兄弟爬山 冇分你我

太古人加油！

文宣寶寶小心呀！創意無界限

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

屌你老母，冇錢咩，貼得咁小家嘅

好波

點解實事po無人推？

【 金融】（長文）用呢個方法可以合法地離開港元經濟系統

PUSH!

太古人好勁

扯咗